覺唔覺自決派好過講獨派好多

黃之鋒今次真係完勝陳浩天

講獨派

駐連登獨派HKVDC 2017呢兩日潛左，準備緊做野你唔知咋

一邊就同黑警玩遊戲
喂 gphone 上去玩一陣好啦
夜啲叫叫你落嚟嗰陣就要落嚟啦
距離71咁遠 又唔會落習大大面 又可以交功課 叻仔

起碼全香港都睇到啦
你個講獨派柒下柒下咁做左咩都無人知

人哋嗰邊就71前夕搞
call齊晒外國記者
而且 喺習大大嚟港仲夠膽
開個香港獨立嘅集會 只有堡主一人
所以俾黑警針 圍晒鐵馬封實鐘樓 狂搜身
去到最尾都決定敗走到BU繼續

講到敗走 堡主輸十條街
人哋gphone就咁行入去就得
黑警仲俾佢哋玩到夜一夜先趕人走

堡主就俾人 反對通知書 封晒鐵馬 放埋班藍絲出尖嘴

輸晒

kk又搞軍火？

蘋果選擇性唔報堡主
堡主輸晒 因為gphone同蘋果夠晒fd

人地美國承認黎智英，過水比佢，你吹咩？叫美國過水比你地講獨派囉(不過人地唔so你地)

美國叻仔呀
留住香港條大水喉
唔好俾佢獨立到 到時水都cap少咗